【突發】少女討論區轉售2000元平板電腦不果情緒激動企圖跳樓

Post1
Post2
跳樓新聞

佢黎架？

！WTF

機又賣唔出
連樓都跳唔成

條仔好寸

JM9

膠力咁撚勁

老老柒柒 道完歉 深潛番1個月 就冇人會記得
仲要搞咁多野

出哂位

二千幾銀姐，唔洗搞成咁吧...而且仲有得畀手續費改返升級，件事根本就解決咗。因為同網上嘅人駁下嘴就去自殺，真係難以理解。

條仔唔係咁串都唔會搞到咁

2000幾蚊翻幾日工都搞掂啦 仲要分期

90後真係廢撚到

夾計扮針上報搞大佢

吾你老母

邊到寫係佢

尋死原因 因為賣唔到2400蚊

條仔問點做
屌你老母del左連登去就咩事都無啦
怕俾人屌又要追post

00後

新聞寫90後 但佢條女00後 真係佢咩

唔撚係化

有無人寫返個連登user柒事錄

車 都無跳係上面坐下睇風景渣

哩單野我live到真係好好彩

渣ga

有無懶人包?

係真係假呀？
真的話就世界級

痴撚線

痴撚左線？

連登個個係柒
但宜家跳個個肯定左係同一個人？
廢事炒車

條仔真係好撚串，死左都唔抵可憐

九成係想扮跳樓之後話人網絡欺凌佢啦

唔通做突發新聞都要上連登追哂post先出咩屌

會唔會咁少事就跳樓

On9到接受唔到 乜野事

係條女跳

口德-100

岩岩追完post
條仔原Post開頭真係串過馬撚

on99
浪費警力

追返po
on9到癲 吵兩句就起人底 另一邊就跳埋樓
大佬唔好咁痴線啦

唔係佢自貼先架咩

屌今日俾人扣左300

笑撚到

自己屌人老母就得，人地屌你老母就跳樓

仲有幾多未俾人扣?

真係極品黎

開頭串過馬撚>俾人起底即死狗>走去扮跳樓驚動埋慈母上哂報

好傻

咁撚小事都跳樓
係都條仔跳啦, 女就識食, 成廿歲人連 2400 (分期) 都攪唔掂

笑撚死

你睇下你成碌鳩咁都唔知做乜 唔怪得啲廢中廢老可以恰啲後生上心口 小小野就走去自殺

人唔笑狗都吠

成件事真係on99

直接潛水未撚得

係米隔離post

原本柒一兩個月就無人記得
而家上晒報應該個個月比人binc

真係忍唔住笑

之前巴打仲勸個女朋友分左條仔，eq低又臭串又弱智，點知原來條女仲痴線，直接跳樓 真係天作之合

屌你呀

我竟然開左幾次日曆check係咪回帶文

屌你係公司笑到我gap gap聲

大專生wor

一對好登對嘅腦殘白痴

機又賣唔到
樓又跳唔成
比人起底就即刻鳩縮
未起底前就聲大夾惡

最撚柒 就係你

唔好連累無辜既路人

這就是連登👍

浪費警力，明明上左天台仲影左陣相，同報案內容根本唔同

做乜鳩呀...

有冇綜合/分析版？你地點知係佢

On9
買錯ipad要跳樓

做乜跳樓死唔去

啱啱出冊
想問咩事

新聞邊有講係佢

可能報紙佬寫錯
但如果新聞入面嗰個唔係嗰個post個女仔嘅話咁都好巧合下

點樣先叫講係佢?
講到明係連登網民咁? 定佢出黎自認?

幾錢呀? 我咁岩想換ipad 幫你買左佢啦

幾on9

時間地點性別match

都好難唔係佢喎

呢家d人諗乜撚野

自己屌人先,之後俾人屌返轉頭就扮撚哂野自殺,
轉個頭又可以扮受害者話人網路欺凌
喂唔好唔記得係你自己串柒柒先,自己拎黎

好撚柒
1. 「買錯IPAD」
2. 高於ownership 價放售
3. 比人屌時屌返人, 把口臭過屎
4. 條女開始加入護航
5. 比人連番踢爆後態度180度轉邊, 開始笠水
6. 不停講廢話話自己買錯Ipad, 完全唔明人地屌自己啲乜
7. 中途提議過抽獎, 捐錢息事寧人, 但件事反而愈演愈柒
8. 條女突然POST相話自己準備跳樓, 叫大家睇實
9. 條仔話自己無辦法, 叫大家唔好開POST 2
10. 見報
每一點都好撚柒, 我覺得弱智既真係唔應該上網,
智商太低真係累己累人

睇到r哂頭，依家屌條仔，但條女跳即係點？

佢兩個真係唔好生仔

男既求人仲串串貢,女既就直接走去跳樓

追POST有D好心巴打教左佢地加錢換 應該唔關事
連登仔好似話周到衰11

cls

最後發現原來部ipad俾人信用卡去買

係呀衰十一

賺唔到$80

我反而想知佢地點同警察、屋企人解釋 如果真係買錯, 唔：呢件明明只係一件用一百蚊就解決到嘅事

唔撚係掛

定係假膠黎

燥狂症+弱智都屌到「16歲」嫩閪

柒到盡頭就是型

呢對情侶加油呀！

第3點錯
頭幾個回覆都冇屌
係佢主動撩人

可能條仔比唔起個一蕭水行政費換機
就叫條女企跳博拎五舊
我上個POST都講左佢邊到拎得出一舊水黎換機

點解

因為有精神病

咁撚小事都爆post

美極

咪粵語長片 一哭二鬧三上吊
齊哂

男的串柒柒
女的情緒化
天生一對

為左個2千4
笑死

Miss左 點發現到

自殺 CLS
一早道句歉咪冇事囉
又要串又要柒

幾串幾威呀樓主 個個月bin啦

關我咩事？？？

好似有起底?

睇返新聞 係住係恆蜂樓

呢幾日咁多on9
一個就話唔配用macbook上黎放
一個就話買錯ipad
到底係咪以為人人都係弱智
上黎搵水魚

好撚豬

嘩好撚豬

一睇就知係閪女人

賣唔撚出平板就想死？

唔係咁痴線阿嘛

多謝總結，仲等我諗緊發生咩事

Macbook 果個已經夠經典...
點知而家

智障無下限

大約:
男方係個測感情既POST話自己97 話條女01
女方係某感情POST到話同條女扑左

RIP

macbook 有冇lihkg 睇

thx

呢單經典到呢

我出4000$陪我一晚 20歲妹妹

20歲係仔黎架

冇死到

媽呀好柒

網上串柒柒既大撚把啦
條女語氣一路都算係咁
咁小事又道左歉仲要起底又叫人去死
佢自己又係on9 道左歉過兩人冇人記得啦
係咁比仆街撚有乜為？

我冇打, 驚起錯人,
況且都只係起左條女底, 條仔啲相都係條仔以前起連登自己POST 既相黎

好心佢地柒左就深潛一排咪無事囉
連登咁多00後小朋友 柒左仲要自推post比人撚
心靈咁脆弱走去想跳樓 笑死人

呢個世界真係乜野人都有

比著得係佢兩個老竇老母就一早監生打撚死佢地

笑左出黎

而家d後生咁撚垃圾
又係自己串人先
俾人起底就跳樓

cks,,,

咁小事就話跳樓

做乜9

做乜尻

馬鞍山恆安邨恆峰樓一個單位，中午12時29分，一名90後少女情緒激動，當着男友面前走上大廈天台圖跳樓尋死，男友大驚，立即尾隨追上，捉緊女友的手部制止，並且用手機致電報警。消防及救護員到場時，少女仍然情緒不穩，需綁上手腳，由救護車送院，警方正調查她尋死原因。

男捉住女嗰時，佢兩個仲可以單手回post

之前借acc畀人放野
1200放800都冇人要
如果2400放到 我諗條友都要排隊跳樓

賭撚比人玩左十年都有都未跳啦，幾時輪到佢呀，排下隊好喎

早死早著

乜人都可以讀大學
低質曬

係咪跳完樓就真係會變跳樓貨?

其實有無佢個世界都係咁轉，條女將自己睇得太重要了，作跳唔跳wfc

條仔累死條女

擺到明睇住post
臨爆1001時即報警扮跳樓
1. 搏同情
2. 等連登仔淆底唔再推post

留個名先

而家推呢個post 點睇
隔一年可以回味一次

垃圾廢青

其實邊到有証據條女係佢
雖然係就match

Push

跳左咪多單笑話 娛樂大眾

d年輕人咁戇鳩點樣fg搵30k

哇
未撚見過有人買錯野 想賣出去仲咁撚惡

上連登 勿認真

請問起咗佢哋底未
想佢哋真係跳樓死

16歲就有ac

味又係扮跳博同情
我屌曬佢地兩個老母呀
夠疆味跳落去
連登仔唔會有半點內疚因爲係你地自己戇鳩

依對狗男女真係要起底撚啦

即係條友買錯部iPad番黎會放番出去

放出去果個傾仲貴過係apple買過部新

俾人笑9佢 佢串番人 之後跳樓？

比報紙佬起埋姓杜

想推責任落個壇到啦呢兩條仆街

轉自另一個POST
Google Map 3D 恆峰樓外望圖，100% match

真係嗰兩條友
咁大個人都可以咁on9

依單真係笑到我仆街

年度趣聞

新聞寫十六歲

笑到仆街 好撚精彩

有無拎埋部ipad一齊跳

佢話過兩日先拎到機啊嘛

呀
佢第時諗返起會點睇呢件事？
真係柒到唔敢諗

拎埋再跳
要死一齊死
最衰係部機

90後點撚樣16歲呀數學大師

唔係咁撚搞笑呀

唔知女事主幾時生日 希望條仔唔會係衰十一啦

睇第39頁啦on9

想企跳完推卸責任落連登啦一定
又諗抽獎 抽獎唔得就捐錢 捐錢唔得就玩企跳
呢對情侶真係好有急才好登對

屌你以為鳩up話跳落去，
點知真係企跳，
上撚埋報痴撚線

經典中既經典呀呢個post

留明恥笑

當着男友面前做戲
要死點解唔係靜雞雞鼠上天台

屌拿星一早潛水咪乜事都無
扮自殺做乜撚野

笑到失禁

做乜9
留個名先

呢對情侶都算世界級

古有買錯ps4而毆父
今有買錯ipad而跳樓

追post 啦
男方97 女方01

開完個會想逅返post
結果變咗咁
笑咗

係就係幾好笑,但咁件事,開post笑鳩人 回覆話快撚跳個啲教唆他人自殺 槍打出頭鳥

成年最9 就係依個post

堅定流

100% match

當初叫佢跳個班

開post笑下都關事

嘩 真係驚到流汗

屌你老味跳就跳啦又影相又閪又盛 一定係想求饒

會唔會跟車太貼

每月之星

九月之星
全力之星提名

巴打好撚勁

佩服佩服！！！！

唔會有事既 差佬比盡咪又係叫你返去落個口供傾下計咁 不過見post個紋身妹,係頭幾十頁已經帶哂頭盜.係幾精明o既

有無人簡介下咩事

唉屌
我遲左
如果唔係我都叫佢跳!!
呢班人而家有功有勞!!
幫手成就連登功業

睇番個post條仔無啦啦話人屌佢
明明都無人屌佢之後就發脾氣開始屌人

有人爆料
條女迫條仔送生日禮物要送iPad 無錢一次過俾要分期供
點知條女買錯型號 訂錯32G 唔願要部咁少容量既iPad
條仔就擺上連登睇下有無水魚接
無人接之餘仲俾人屌同起底
條女嬲嬲 同男朋友嘈交
用跳樓威迫條仔買過部容量大既ipad

唉, 其實每日見到政壇咁多蠢人已經好撚頭痛
而家上下網都俾我見到呢兩條豬閪.. 又話香港人係全球人均IQ最高既??
唉 好撚頭痛, 蠢少陣啦

真係Ip 都使check
Cls

你兩個真係好登對

懶人包

1. 「買錯IPAD」
2. 高於ownership 價放售
3. 比人質疑時屌返人, 把口臭過屎
4. 條女開始加入護航
5. 比人連番踢爆後態度180度轉邊, 開始笠水
6. 不停講廢話話自己買錯Ipad, 完全唔明人地屌自己啲乜
7. 中途提議過抽獎, 捐錢息事寧人, 但件事反而愈演愈柒
8. 條女突然POST相話自己準備跳樓, 叫大家睇實
9. 條仔話自己無辦法, 叫大家唔好開POST 2
10. 見報

如果係真
都勉強解釋到點解條仔燥底
同點解條女想死
如果係真的話

網絡欺凌
殺無赦

食左肥婆隻豬要找數

轉個心態諗
帶來唔少歡樂

有個咁o既爆料朋友 唔逃樓都要喊三聲

我肯買呀
做我女朋友好嗎

係都係條仔跳啦on9

條仔無左幾百條氣唔順 又唔可以發條女老脾
條女就唔志在 因為唔係自己錢
志在快手放出叫條仔補錢
一切都已經合理化哂

抵死

口德分-1

真定假
如果真
都幾爆

IQ同EQ太低嘅話, 最好都係唔好玩討論區

What the fadafuckingfuck

即係條女失身果陣未過生日

兩件on9

你老母，唔死都無用，不過放心，呢啲撚樣做戲就叻，真係天生一對。

咁即係唔關連登事啦

呢度好多00後

為三千蚊跳樓
柒到捐返入老母個西都唔得掂

條女借連登過穚

16歲mk肥妹無學歷 做援交都無人要啦

做乜鳩

係咪你作 你第一個post同對情侶係咁互屌
我認得你

跳多次成功既我送比佢

我而家處於兩者之間, 睇睇下好撚嬲, 嬲咁多蠢人
但同時又覺得好撚好笑, 點解可以咁柒

不安

真係愈黎愈精彩

好過小李條女先啦
食必理痛自殺

有人爆料 條女比人網絡欺凌所以想跳樓
人地死左 你地都係兇手 咪再推po啦

我燒哂所有APPLE產品落去俾佢恭喜佢添呀

註定喺埋一齊

天生一對

有人爆料

係邊到睇到

做乜撚

係就係柒架喇
但係咁砌人生豬肉 冇證冇據
你當呢度係facebook?

二手飯回應下
你點有呢D二手料

笑到我傻

係地鐵度忍唔住笑

條仔有無衰十一？

世界級港女

報埋警條仔衰十一啦

隔離賣IPAD個POST之嘛

有人犯法 好不安呀

好彩有追過LIVE 1

記者朋友應該要查下佢條仔有無衰十一

真係推到佢仆街

高登有人pm我

貼出黎睇下？

成廿歲人2千都無?

賣ipad演變到衰十一係乜事

笑撚死我屌你老味

咁樣都叫欺凌

要跳早跳左
呢d只不話搏人同情/引起注意
現實應該無乜存在感？

世界級 兩個都on99

只不過*

求仁得仁啦
跳唔成有無諗過做第二d野呀

一百歲唔死都有新聞睇

真正會跳樓/自殺既人都係毫無先兆
見到呢啲'一哭二鬧三上吊'既永遠都死唔撚去
好心就咪柒落去啦,屌

兩樣都做唔到

唉而家啲後生真係🤦🏻‍♂️

記者朋友 我叫垃圾

3. 放機

三樣都做唔到

圖？

捉住條女托咩由佢跳落去喇

呢兩條友正宗Attention whore

做咩姐你
lm睇集體炒車

屌你個2手飯.....

唔明就算

點睇都係我個個推算合理d
為左收報料費 用黎交手續費換ipad

仲有追post

跳樓等消防到左都未跳到，仲要比人勸返落來，廢物

劇情仲好睇過荷里活d幾億巨片

真係好撚on9
條仔本身夠on9
狙擊佢就算啦
追追下變左條女跳樓
跟手係post 2 笑下咪算

仲要繼續兩個狙擊？
煩唔撚煩啊？
樓到跳埋7到上報
夠晒誠意啦
差在未死姐
仲狙？
得閒得制無工翻無學開？

講緊你啊死毒撚二手飯

口德+1

摩擦力

失身果陣未夠16歲?

唔好推post啦

生活比小說更精彩

咁真係好撚搞笑

嘩老細今日咁有口德 食咗屎啊

對唔住呀
俾我睇多半個鐘

1730

一間差佬就拍你門

道歉死
唔道歉死
傻鳩先對住連登仔認真
起咪起底
荒死班毒撚會當街笑柒你咩

推還推
咪撚狙

溫馨提示，請勿跟車太貼
求證消息來源 你我有責

返工咋

Taserface

痴線，咁少既事都搞到咁

年終大撚把人成個閪都俾人睇哂啦
撚會記得你咩傻鳩
走去自殺 用下你個屎忽腦啦

剎定車先，費時炒

咪就係
你睇我reply之前記唔記得上個月裸體搭地鐵條友?
如果你岩岩先記返起既未又係之前睇到, 衝擊完過兩日無左件事

兩個根本做緊戲咁既樣
1. 屌條仔既居多
2. 條仔比人起底 條女都無比人起
3. 個post都靜緊啦 無啦啦話跳樓做乜鳩 仲要影撚埋user name咁撚有誠意

好難唔諗係夾份做戲求饒

仆街咁先加得一分...
我今日俾人扣左300分...

切勿跟車太貼

膠力十足

兩個on9仔攬埋過世唔好出嚟害人啦

大家唔好再嘈啦 一人少句 唔好再推啦

又係你條護主狗公

做場大龍鳳諗住放過你?

所以幾時都話 係連登賣野慘過俾狗屌
總有一班仆街留言話咩$100排 $1排 咩全新都係幾錢之類既廢話 人地仲係學生 錢對於自己緊要 買錯想儘放都俾人挑釁 真係世界級

你有無睇post 1 佢挑人機先 然後先俾人圍屌wor

佢發老脾之前冇人挑釁佢

你睇清楚先出黎鳩UP啦屌你老母爛臭閪

條戇鳩仔自己串柒柒先, 怪得邊個

噉咪唔好放上嚟賣囉

又一個唔睇清楚就衝出黎柒

又係紫電明珠呢條賤種狗公
之前被人屌到仆街潛水就攞尾彩話以為有人唔積口德就出黎屌人

上個月抽澳門抽到乾晒塘就冇反應
今日有條囡想跳樓就衝出黎屌人
細妹做過d乜要咁樣比人幸災樂禍？

睇你條粉皮po都未追學人護航
收皮啦
大把人好聲好氣講價呀選擇性相信

又係你條無邏輯廢鳩

本來只係柒一兩日
依家起碼十年都有人記得
真係好撚智障 柒到無眼睇

你條撚樣學人講邏輯真係人唔笑狗都吠
追咗po睇吓原樓主條撚樣幾咁亂咬人先啦

上個月澳門嘅國產建築有咩好講🤔
規劃失敗 有咩好講

邊夠你勁
屌人冷血 ==> 被人秒 ==> 屌制度 (見人地講就執人口水尾) ==> 又被人秒 ==> 扮表情撚想玩膠個post 又被人屌 ==> 最後攞尾彩話以為邊個唔積口德就屌柒佢
上個月咁多澳門抽水post 你係邊

重點係條仔串77就應該佢跳
而家變左條女跳
件事好撚9

ownership 2328
樓主想放2400

人地講左係分期 2400買 2咩328？ 唔熟ownership又衝出黎挑釁人？ 學生想儘放有咩問題，你唔去屌百佳賣野貴過惠康？ 根本連登賣野慘過俾狗屌係事實，你睇手機台d人賣機 全部咩$100排 $101排 都on99

重睇啦 邊個衝出黎先

一個癲撚過一個
條仔同條女係到扯貓尾，想我地連登仔收手？難阿

澳門到依家有咩好講？
其實你個次7左就唔好拎翻上黎講啦

條傻撚咪最早期叫人積口德d 傻仔其中一個囉
比人撚左10頁之後r 爛塊面扮小丑撐到1001

成件事,我覺得係對CP買撚錯IPAD,個男既又唔想蝕分期既利息,打算2400放 。
跟住連登仔發揮口臭本能，終於一發不可收拾。最慘係個女仔,跟錯人

唔知邊個衝出黎

慘佢老母 無知係一種罪

要有幾柒先可以為部ipad搞到跳樓
仲要唔係條仔跳而係條女跳
痴痴呆呆坐埋一檯

屌

係囉有人講個站唔住腳嘅論點
然後話人搬龍門

細妹做過d乜要咁樣比人幸災樂禍？
我又真係想睇下邊個柒呀
晏就2點比人撚到夜晚仲夠膽死撐

LIHKG @ Android

不過我都見到閣下比我撚到搵唔到point還拖

你條狗公真係厚面皮到
明明扮小丑到9xx 回覆就攞尾彩
而家夠膽老吹當年係撚人個個

根據呢件事我覺得做連登會員真係要有年齡限制
點會賣件野搞到上埋報架

有年齡限制
連登會少3分2人流

屌你老母 WFC🤷🏻‍♂️

係囉係囉
我無開2就想係呢到攞翻個尾彩 ？

實際年齡=/=智商年齡

沒錯

有冇咁細個呀

有智商限制會仲少

矛人理我 好唔開心

駛唔駛限埋EQ
或者要填份不自殺同意書

屌 柒過我

[插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀

你再睇清楚先

食鮑姐唔係柒 係重口味姐

上forum上到要跳樓 痴撚線

咁識食點算柒

耆齡王

新聞寫姓杜 呢到寫姓黃喎係咪起錯人？

唔好騎劫
大家都咁柒
打和啦

一日人工都JUMP
笑4

eq低到 比人鬧完都唔知自己衰乜，仲要走去跳樓 on9無極限

唔怪得條仔咁躁底
之前明明成日開埋啲on9日常post分享
但賣ipad頭幾個post就發癲狂屌人
睇黎係俾條女逼但條氣唔順又冇得發

保持兩秒距離先

咁最多係平幾舊快快手 放左部野塞撚住條女把口
自己暗啞底食左呢幾舊水姐

又要賺到盡 又要eq低
佢兩個都係天作之合 唔好分手害人

爆料真唔真
係真既條仔都幾廢下

大專生喇，唔好亂做傻事啦
正所謂山不轉路轉 路不轉人轉 人不轉心轉
你咁樣跳，整親自己

你應該跳到頸椎以下癱瘓變廢人

雙親坐係醫院走廊喊
另一半再帶新既SP去醫院係你面前做愛
咁先威脅到人幫你買嘛

我印象中post 1條女好似講過佢男朋友建議過佢將啲野up上icloud都得
即係本身條仔係諗住叫佢接受部機算
太懶唔想搵
總之兩個都係on9

On9 話自己係學生妹 呢個賣點
呢度大把狗公幫手接貨啦

其實睇唔睇得出是咪真係新聞講果度?

條女放出黎張相

新聞講嘅「恒安邨恒峰樓」附近地型 (想轉角度自己去google earth睇)

你地覺得第一張相影到嘅樓下乎唔乎合新聞講嘅地點

浪費警力

今次算唔算連登第一滴血？

屌 浪費醫護資源 仆你個街！

咁你現實係咪姓100%名叫痴線婆

追post
有人圈左
睇落一樣樣

破處d 血？

都無死

睇返第10頁

係起錯，起咗嗰個係台灣人

有無人籌旗買部紙紮iPad比佢？ 我另外買多隻1tb ssd

請勿跟車太貼，小心求證 多謝合作

LM

仆街 好後悔無追live

男嘅應該無起錯

搞分流好過啦
00後開個獨立ser

一早深潛咪冇事囉

同埋條女隻豬真係比樓豬食咗，係咪衰十一留返俾差人去搵啦

stop making stupid people famous

賣部ipad都搞到要跳樓
膠力驚人

下面小心炒車，呢條女ig寫黃菇菇，可能係姓黃，企樓條女姓杜。

上哂位啦

呢啲咁嘅社會垃圾俾佢死啦，救黎把撚？

老老實實
呢張相既出處係邊到

帖1 女主話個IG人唔係佢

9upper

估計係有人搵到個男嘅telegram id 叫gugusdude
推斷意思係gugu 's dude => 去ig 搵 『gugu』，搵到呢條女
跟住夾硬話佢係

請小心求證 多謝合作

同問
起錯底條女好慘啫

其實仲求證啲咩
件事都完啦

抵撚死

中學試過有兩個同學中濃硫酸call白車

報紙狗收到風跟黎
第日上報
個姓都係錯既

公屋仔都學人串柒柒

笑死

無水都痾篤尿照下自己個樣啦屌你老母

食埋曬d肥閪 仲要衰11

戇鳩無極限

google image 左呢張相
幾肯定唔係事主
亦都唔係上述個個happygugu
所以都係唔好煩佢

邊個再推死全家

忍唔住笑
但錢係自己
不論買啱定買錯
個制/張單係你要求落
點解可以講到要生要死

2400蚊咁少數
M記計返
32.5
每日返8個鐘
都講緊只係9日多啲

唔講以為你買幾百萬貨

快撚d死

其實佢跳樓係因為人知道佢唔係處
會俾阿爸打死

連登有每月之星嘅話
佢兩條友應該贏曬

而家加左兩蚊變34.5

做乜撚野

識佢既人快d比呢個post佢老豆睇

上連登上到咁認真

我兩千幫你要左佢啦

做真情咩

為左2000蚊搞成咁

睇佢地咁撚窮都應該無用套
祝佢地生對孖仔

ptgf 1Q都2000啦

養不教，父之過

躁狂+冇腦+偏激

屌有post 3

有無人寫連登大事典

佢條女 俾200都嫌多
on9到震

有冇人放上網絡大典

貼我200都不屌啦好嗎

on9到

買錯重想賺錢 邊個城府深？

睇返啦
邊個挑釁邊個先

咁90後係包埋以後所有人嘅
同埋智障都知，99年最後一批都已經17-18
佢話16，咁點樣90後

不如做鴨

成件事真係好誇張，首先條仔無啦啦燥底屌人已經痴撚線
條女幫手道歉但佢老尾又唔知自己錯乜，
成日強調唔係想昆人錢，你老母知唔知d人屌你放二手又要收原價同埋條仔又串柒柒
本來好聲好氣求人可能有一絲機會有好心人出現，
但條仔一開始就搞到冇灣轉。
跟住條仔又串到叫人起佢底，一起左佢少少相就縮沙，
即刻道歉，又係咁問d人點先肯放過佢地
有人已經叫佢地深潛就算，佢老尾唔知眼殘定點，
硬係揀d屌佢地既留言黎覆，
搞到我都唔撚知佢地係唔係假膠。
本來我都算道德塔利班，見你地比人搞到咁都想可憐你地
屌，今次真係幫唔落，根本自己推自己去死，
我好唔想用蠢黎形容佢地，但我暫時諗唔到其他可以形容
如果佢地之後都係咁真係唔死都冇用

無磨練加眼界窄,特區管治同教育真係好成功,香港人愈來愈垃圾

反正都跳唔成
咁仲搞唔搞抽獎

屌 個故事牽強過電視劇。。。

EQ低到咁
仲要買部IPAD都買錯

on9無極限

真係笑到我肚痛

個標題真係夠曬抵死

而家D垃圾

真係同一件事定連登仔又炒車?

口德撚就真係永恆嘅世界級弱智喇
咁我真係自己買直接pay曬會平過佢，我用credit card 可以有積分
咁點樣搵倒原因比我買佢件貨
反而佢地唔識得將就住、用部平d細d memory 嘅機就真係挑釁喇
又話錢緊要，又柒到唔識得用細容量機，怪邊個？
我就真係睇到嬲，覺得佢挑釁我喇
我呢啲真窮就下下買最細容量，將就住用，有需要就backup 入電腦，free some fucking space is so simple, right?
除非真係裝program都用曬d 位就冇計，但咁嘅事都睇到咁重就唔好怪人笑佢戇鳩啦 就算跳樓嗰個唔係佢，佢放唔出發脾四都已經夠柒啦

有無幫部ipad做生涯規劃

有無巴打講下咩事

深潛一星期就乜事都無la
連登仔最健忘

$2400都分期
係咪乞衣嚟㗎

少少錢都冇

賣二手野比人壓價是常識吧
你求人買重咁惡 大話又多 抵撚死啦

唔講以為2000萭

岩岩輸波無了3400$
早知幫襯買ipad仲有1000$找🤤

😂

agger
on9到我以為係兩條假膠出黎搞笑
唔出新聞都唔知原來真係可以咁on9

搞咁大壇野原來只係owership宣傳

屌 唔好意思 笑撚左

咁攪笑既新聞竟然到而家都無記者起呢兩條友底詳盡報導下
反而玩鬼屋死果個肥仔幾個鐘就查哂人家宅
奇奇怪怪

覺唔覺成件事好戇鳩

柒到無眼睇

呢個真
之前結婚屌化粧師個單野都已經冇人講
正常自動深潛一個月單野就丟淡晒
係都要學人玩自殺
而家睇個勢有機似感冒童咁被人抽成世水

永遠都記得
2328同2400呢兩個價錢

同一單

咁都有人幫果兩條傻閪
唔怪得香港咁多on9

你應該想講燒俾佢呀！

人均
姐係佢地未必係人

補充返
佢地分期俾2400買ipad
但要求買家一炮過俾2400收
再話自己2328放係蝕左幾廿蚊
有巴打問2328點解唔係ownership自己買

笑死 佢地遲多幾年諗番起就會知道自己有幾柒

lauge die

賺完信用卡積分
就要人full pay幫佢執手尾

老實講 依家啲後生抗壓能力真係好差 完全無emotional control 可言
俾人講多兩講個post就沉㗎啦 又影相跳樓又盛
以前啲mk妹俾舊登起到有裸照 依家都都仲生鈎鈎
俾人講兩三句就要生要死

咁ON9 真係應該跳WO, 唔好浪費社會資源

大家仲討論緊
佢哋會唔會又上嚟嗌跳樓㗎

jack下口德

跳唔成 渣ga

笑撚死追完post真係r晒頭

痴線

死左未

唔怪得條仔咁大火氣

蘋果記者黎取材未

原來我地怪錯佢

咁嘅女都唔飛, 真愛
btw, 無怪錯人, 條友咁串, 老奉要睇post嘅人受咁款, 抵人屌

點知條女買錯型號 訂錯32G

兩條窮撚咪撚學人份大袋喇

有冇咁撚好笑呀

屌如果呢啲人咁就要跳樓
快啲死撚左佢

推到跳樓

無錢學人追大容量 仲要分期 咁都可以買錯 放上網搵水魚仲要咁串

你分期買貴左想原價賣人地就要硬食？

屌，痴撚線

屌 呢啲垃圾港女飛撚左佢喇

迫人買嘢都有 扭計咩

lm

咩呀，原post條女唔係大專生咩，新聞嗰個係16歲，點會係同一個人呀？

快啲跳啦死肥婆

根本放2328 on9
放2400仲on9
兩個價都有問題
樓上上條柒頭仲未知問題係邊

等睇起錯人

好感動 今朝返工留言完就無理

估唔到放工會推爆

真係柒到唔敢睇

歲數都唔同

讀到上大學既港女會唔會on9到以死相逼 為左扭計買ipad啊
姣鳩堆有米仔咪得lo

個男大專生呀文盲仔 字都唔撚識學人上網

條仔大專生 條女16

證實左未
唔想炒車

咁都炒到可以拍戲

20歲李姓 , 同埋16歲女事主
年齡同件事都match啦 好難會炒喇掛

我唔知有咩咁好笑
條命唔係你嘅所以好笑？
我中學嘅時候有個女同學因為有啲柒頭
冇啦啦話佢老母做雞，佢就係3樓跳落去
好彩唔死得，你覺得佢哋on9
但你有冇諗過人哋精神狀況？可能有抑鬱症
好容易就會尋死

你哋班柒頭話我厚德邨居民咩都好
你哋班友冇人性，而且以無人性自豪

唔係話上網無人知你係邊個就乜鳩都講得
成日話自由，你哋配有自由咩?

口德分+1

起左底未

你哋可以繼續恥笑呀，，你哋生活如意無人會可憐你
咪繼續做笑人柒之後對比自己唔係咁垃圾嘅人囉

我都成日俾人欺凌成日想死，你可唔可以可憐下我俾二千幾我買iPad

你一定係有感而發 好感動呀

佢地應該柒左就道歉左就潛水就算，
男同女狂上連登睇人地笑佢，越睇只會越灰。
應該一早就潛水。

邊個無啦啦笑佢？
係佢自己做完柒事想人接手唔成功仲亂咁鬧人
我見到呢d人唔笑得唔鬧得我都好抑鬱，點解唔俾我笑？
你有冇考慮我精神狀況？
你係咪on9?

sorry 督中你哋死穴
多謝巴打關心 不過唔知擔心
我生活得非常ok, 我諗係香港都算唔錯架喇
希望巴打你哋都可以有一日生活如意啦

無用架 你同啲偽善既人講道理無用架
佢自己都係自我感覺良好咋嘛
如果有咁既人 我相信無論佢做啲咩睇啲咩都唔會笑得出

冇人迫你覺得好笑 你又唔應該要我哋覺得唔好笑啵
你屌緊有人覺得好笑定講出口啊

i deal!

我唔知果個樓主有幾搵水魚？
人哋有部ipad 全新未拎
平幾十賣，點搵水魚法?
你唔啱價錢咪唔好買囉

善就係善，乜撚嘢偽善？
你唔善就人哋唔可以善？

屌人老母唔使付出代價？

樓上嘈多D

成日話要為自己係網上既行為負返責任

咁佢地都要為自己上網用on9價賣野，亂咁屌人呢啲行為負返責任
即使佢地同身邊既朋友放，啲朋友都唔會做水魚
如果個條仔對住啲朋友似舊好似係連登咁亂咁屌人
人地一定會屌返會轉頭
所以唔好將負任推曬落去連登話係網絡欺凌
佢係現實生活咁做，都一樣係比人屌獲金

無人叫佢亂屌人

態度差你又點講

點解永遠都有依種人
成日以為受害者就一定係可憐個個，無視前因後果
佢心智唔成熟到因爲有人留言屌佢就失控，佢今日跳唔成死唔去第二日都會跳，怪得邊個，怨得邊個
咪就係怨佢自己同佢條仔
攞黎賤既蠢人都可憐 知唔知依個世界有個獎叫達爾文獎，係畀死左既蠢人，因為佢地抹殺左蠢既基因

20歲又大專(有巴打話係cu)
去教補習，兩個月乜iphone8 256gb 都買到啦

瘋狂恥笑逼到人跳樓又要付出咩代價?

咁好心機拎埋張紙上天台

條女真係on9得可以

笑撚左
我話你偽善呀
我就唔信你無笑過身邊既人做傻仔野
又唔見你當時笑到哈哈聲既時候企出黎同大家講
大家唔準笑 企起人地角度到諗啦 其實佢好慘架
你班人正仆街

Sorry 好多錯字

Mon post 已經付出左時間成本㗎啦

cls eq咁撚低上乜鳩野連登

證實唔到留名炒車

上個天台就叫做跳樓？
你都幾on9

其實你知唔知無啦啦點解？

一陣又嘈到個口德撚自殺

我同好多人真係無笑過喎
你咪自己爽囉, 咩人品咪咩濟遇

拍跳冇撚用啊 直接跳啦仆街

不如你睇左第1個post頭3版先
係男事主不停周圍放火鬧人先
理虧又唔認仲要屌返人轉頭

係咪可以引用到
咁撚窮學咩人係香港生活?

上天台話要跳樓 影哂相 慢慢係連登覆post
我未見過人自殺前會做依啲野

口德撚

生係連登人，死係連登鬼

同條仔分撚左手咪咩都解決到
條仔咁撚廢

無笑過 你睇笑片都唔會笑
算啦 入黎咁耐都無人撐下你 真係好多人無笑過呀

得啦得啦 好叻叻 你有無笑唔洗係咁強調
因為真係好多人唔想知呀

一邊將垃圾情緒周圍倒， 只要唔理佢咪得囉。
一邊得理不遙人， 見有位入就去到盡

兩邊打個和啦.

不過個男主又係先聊者賤.

btw 畢業多年d 中文字唔記得晒， 用住同音代替先

平幾十賣？佢自己俾唔起一炮過，要用貴少少嘅價分期買，買錯左就用人人上網都可以買到嘅原價去賣俾人咋
人地俾得起一炮過買原廠，點解要買佢果部？
柒左求人就態度好d，同埋平多一兩百話唔定已經吸引到人幫佢收啦，點知佢起曬鋼屌人，邊個仲會幫佢？佢屌完人俾人屌番轉頭唔係抵死係咩？

口德撚原來未追po
條底能第一頁就講求原價2400放囉
我唔分期都唔洗2400啦

自己柒左仲大大聲，蝕幾百當教訓

一比人話我無人性就想死

單野真係睇得出依家d人少少野就去跳樓

Ip都唔洗check

係咪第一次連登撚人撚到要直播跳樓

cls
跟口德撚咁講
以後比人屌 唔好駁返人 一間人地玻璃心jump左就係我錯

即係以後出街買野屌人賣得貴
只要條友突然痴左線又話跳樓又話自殺就即係批評果條友錯
又起唔到佢底又無拎條仔d相加鹽加醋
都唔知嬲乜 屌兩句就發哂癲
好心啦 心智未撚成熟就唔好上呢度害人害己

屌，成朝都係屌柒條友
放工時間之後就有d懵撚上黎話呢樣唔岩咁樣唔岩
追撚哂第一個post先講野啦口德撚

依句最大既用途係畀跳既人一個最大既藉口
我冇錯，錯既係佢地！
所以話道理撚一向都係殺人既專家

好有口德
祝你生日快樂

果個樓主唔係男人黎咩
冇追po

睇翻佢地啲post，喺連登玩情侶post，耍晒花槍咁已經好on9
仲要自貼，又post埋自己個lunch出黎，當呢度Facebook IG咩？

口德撚話得我好啱
我覺得自己好錯
我依家上ifc天台

生活如意洗人可憐
你弱智都唔好咁啦，我會理解唔倒嫁

iphone8 出時手機台
個個義海價收
有排jump

成件事重點應該係，十六歲都上連登

唔怪得知平時咁多小學雞post

講到個樓豬好無辜咁 無事無幹點會俾人咁撚法

傻閪無追post就學人企道德高地

男主亂屌人仲要唔知衰勁臭串，抵比人屌

16歲讀大學?天才?

冇錯

企圖 有勇氣係連登屌人，冇勇氣死

得16 歲咋

男97 女01

覺唔覺啲中學雞拍拖一有少少唔如意又介手又跳樓好on9
仲要條仔都廿歲 咁都忍撚到條女

其實就算件事幾柒
我都唔明點解咩原因要企跳
諗唔通 我真係諗唔通

都話佢條仔買囉
條仔21
ok?

圖中女士唔係事主黎

好似有得屌咁 笑唔笑死

留名

紋身妹終於上水

要跳就唔使等消防啦，你睇吓副局長個仔，一野就跳左落去啦

從來都無人屌條女
連登難得一致認同咁屌條仔
屌條仔
但係條女跳
關乜撚野事
你話連帶關係fine
咁全港嘅學生自殺死
唔該入晒政府數
何況係條仔屌人老母在先
啲相又係條仔自貼
除非個豬閪真係樓豬條女啦
唔係完全唔關佢事

連登應該似咸網咁加個認證
18歲或以上先比上

屌真係好撚on9 iq又冇eq又冇

搭車見過幾個小學雞上連登同討論大J小波子，果刻真係覺得連登係兒童天地，過多幾年應該10後都識上

痴撚線
咁小事就話要跳樓
咁佢一生人要跳幾多次
班消防，教護真係多得依班撚樣唔少
要跳就唔好報警
On99

少女討論區

上網賣野都俾人屌到跳樓
仲要跳唔成
人黎講 你都最冇撚用

兩個小學雞😂成熟啲得唔得
男嘅就鍵盤戰士，以為好威
女嘅就無撚腦😂成件事錯撚晒

iPhone x 發售翌日

IFC 出現人龍

跳樓前寫哂user name又影相咁
當呢到係5p多d

其實追晒個post個女仔由頭到尾都好好態度
係佢條仔on99
仲要條仔咁撚on9都仲肯跟佢個格其實應該唔差得去邊
集中火力鞭條仔咪算
何必攻擊埋條女呢

咁都唔好笑？

錄完口供啱啱返出嚟

你冇追post定啦
條女根本同條仔一樣
句句悔氣暗串

根本2個都戇鳩既 買完件野2手價仲要貴過全新 笑到仆街

真定假呀

成班連登仔仲小氣過方丈，無啦啦都可以推爆兩個 post

屌做乜撚

原post樓主係on9臭寸, 但係邊個細個無on9過? 你又起左人底人地又道左歉就算啦, 唔怪得人地話連登仔質素低下

口德+10

係人都on9過
不過衝出黎話比人知自己on9 就無幾多

真係笑撚死

成件事係事主不斷回應推post 仲要post 1 尾整張username 天台相逼連登仔開post 2

其實一個廿幾歲既人仲可以咁無智慧都幾可悲
佢on9臭寸比人屌，咪由得個post，連登仔唔夠一個星期都唔會再記得，但佢on99自己係咁推上黎
佢條女仲on9，比人屌兩屌就玩跳樓，講真洗撚理人講乜咩

關撚事咩
寸完比人屌完潛水
不嬲就係一貫應該做既野 以前既高登都係咁
屌到1001就散水嫁啦

人地屌既時間上黎企跳係天台影相
呢樣就真係第1次見啦

個傻閪仲要唔係打算跳
最撚柒係佢同條仔扯貓尾，仲專登影張相寫埋個名
屌你要跳神早跳撚死左啦，咁撚得閒影相
好心佢跳落去算啦唔好影響呢個社會

乜仲推緊

交比你啦

😊👍🏻👍🏻

高登互寸我見過玩到鬥捐錢

連登互寸玩到跳樓

要認真諗下要唔要過番高登，

留名睇找數

際遇都未識寫
偽善撚就係咁，乜都做個樣就算，所以你地咪九成讀唔成書、做事冇蒞成就，因為又扮學又扮工，乜都係假

鬥捐錢個個post又係好撚好笑
btw連登真係好撚多on9仔 會員質素低到

有冇link？

想像左下

好多口德撚

屈仔同米蛇之戰 當時返工見住個post,見到屈仔點樣柒到潛 係條撚樣o黎到連登又繼續做9up佬

咁寸
等睇佢帶綠帽

賣ipad 蝕果500蚊就跳樓

條女 似讀緊... 九龍塘大學？

總結 都係衰仔寸搞到跳樓
會令你冇左生命既男人快D飛左佢

未知真與假

我2200想收嫁
不過樓豬衰十一點交收呀？

今朝睇到個post笑左下 做咩搞到咁大件事

條女真係on撚柒鳩
平得70蚊想人幫佢收機
仲覺得自己平好多
之後惱羞成怒屌鳩人
依家仲跳埋樓

啱啱一次過追晒post 1/2
屌咩事
乜宜家啲16歲𡃁妹思想係咁嘅咩
條仔on9串嘴都算
個女仔係直情講得出唔知原來唔可以原價買原價賣
然後真係可以就咁就要去自殺
我都係80後姐，點解佢哋00後可以咁無知
定其實宜家啲人係咁

16歲呀條女

係咪放機，我3000收，比你做帛金

買錯lPad女友跳樓
ps4老豆有伴了

好睇過戲

有病

咁樣去跳樓 過幾日無人理你啦

樓主條link其實冇講到就係個當事人跳樓

點解咁肯定？？？

條仔97 女01

所以話讀過書係唔同啲，話跳就跳，唔似啲垃圾死mk
自己扣10口德分

只係80後有呢啲思想嘅人十年前跳樓死曬, 唔係無

留名見証歷史

年齡時間地點一樣

成班唔撚噤入去睇段新聞 由頭到尾都冇講過因為2400而跳樓

尋日睇個post見撚到無啦啦有多條撚樣串串貢幫口心諗做乜鳩
點知原來係事主條仔

新聞入面梗係無講啦
睇晒咁多樣野
又年紀 又地點 又時間 條仔既姓
先有合理懷疑係佢

好笑過大陸d 離奇新聞

兩件都咁on9跳曬落去就啱喇

個轉捩點係有巴野質疑佢地係咪衰十一開始

之前post個男仔d相佢地仲串串貢架

係咪肯定係同一個人？

同新聞同一pair人，男嘅無起錯，女嘅起錯咗

不過可以肯定嘅係佢哋有衰十一，男97女01

原價放二手機
天真到笑撚死人，經佢開光好用D？

追曬成個post，講真唔出聲個post好快沉，小小事就要跳樓既人，遲早返工遇到咩困難都會跳，所以唔好懶連登仔

01都過左16啦
巴打計下數仔先

追灑po 其實佢地後尾態度良好
不過前面咁柒串抵俾人屌

你估尋日扑咩

快手死左佢啦

咪臭係
一口咬死人話衰十人都唔知有咩居心
係想睇人仆街咪搵d證據返黎先
唔好一味係度9up

其實咁撚少事 二千幾蚊 洗唔洗搞到要死 兩個都弱智

佢自己有回覆爆響口架
護主犬 追post啦

搵撚埋俾你啦屌你老母爛臭閪

開口埋口就護主
扑左=衰十一?
證據呢
同個爆料巴打一樣9up冇譜
其實成件事有冇炒到車都仲未知

笑遮唔到醜架護主犬

你咁相搵出真相 不如你去醫院問下條女幾時生日

佢係貴幾十賣喎
我話之佢幾錢買
佢賣個價仲貴過我直接上網買我係咪要同佢講聲呀
佢叫人食二手飯屌人老母喎
比人屌果個係咪又要去跳樓呀？

有精神病冇錯 咪乖乖地去睇醫生食藥拎白卡囉

爸打老母冇啦啦俾人屌 ,

等陣又要跳樓

媽好柒呀

咁你咪講乜都得囉
反正又唔使上身

點解第一個post仲可以喺熱門度睇到

唔好哂時間同正義撚嘈啦

禁完負皮咪算
搞到幾頁無花生食

咪教撚左可以轉order
點解仲要咁柒

香港都有呢d on9新聞

大家唔好推啦,放過兩條弱智啦

人地推post

叫咗佢哋潛水
咁上心把撚

假正義撚曲線推post

死左未?

下.....插水....
仲等我買齊花生

無撚腦既人 點教佢都係無撚腦

女人

係咪咁on9 人地想你仆街死你就去跳樓 人地想賣你做雞你係咪要去埋做啊 16歲女 宜家啲後生個腦都唔知裝乜 人講乜你就要做？係咪比學校填鴨式填埋左你個腦 唔該你由今次既教訓可以學到咩叫7 自己既人生係自己去決定 唔係班連登仔 因為啲咁既小事你就自殺 你係咪冇諗過父母點生活落去 父母咁辛苦養你轉頭因爲部電腦就睇唔開自殺 佢地可以做啲咩 怪自己唔好好睇住個女 一世自責同內疚 內疚既人只有你父母唔係連登仔

大家唔好再推啦

。。。

名留青屎

唔好推

佢夠閪膽跳咩

好on9

跳樓係佢地兩個自發性架
完全無人叫佢跳樓先
佢地就寫張user name出黎
條仔仲話拉撚住佢
係佢隔離
同時回緊post
真係跳你估仲得閒回post寫紙仔咩
根本成件事係自編自導自演
話我涼薄乜都好
佢地兩個係抵撚死
就算今日連登唔屌撚到佢反皮
第日都自然會有人咁做
唔通何妖話港獨友唔死都無用
港獨又去跳樓咩
小學生都唔會咁做啦

有無簡短來龍去脈

連狗幾時del post呀？
依家唔理 之前啲自殺post又del？

pish

唔撚係掛 就快 1001

2400就自殺

笑撚左

好撚on9吃咩貨
大陸西黎架？

自膠，sorry

一時睇錯啫，息怒～

9up圍爐

成班弱智仔

你地就跳樓啦 成班打飛機

衰11

呢到係forum 個到係ig喎我ig係用真名囉咁

16歲女00後黎㗎on9

真係ON柒鳩

真係柒到無眼睇
連跳樓都可以咁柒都應該係前無古人後無來者架喇
本來笑兩日既事而家可以笑兩年
真係自己攞黎賤

真係未見過乞衣咁惡

柒出國際 依家你話點收科
部ipad邊個要呀

報警

1. 條女弱智
2. 條仔廢

咁都得

一名姓杜(16歲)少女情緒激動，當着姓李(20歲)男友面前走上大廈天台圖跳

apple pr 衝出黎要

為屌Ipad而買Ipad

係佢啦，佢話馬鞍山嘛，睇佢自己影果張相都似果種公屋磚

自己想唔蝕咁放都算
態度串撚到唔知以為係接你貨好似皇恩浩蕩咁樣
一個躁狂一個弱智簡直絕配
最好唔好分手咪撚害人
btw真係跳都抵死

出左院未呀
部ipad要攞架啦

放dcfever 千七千八大把人要

買錯機賣唔返出去而跳樓

以前d人16歲正正經經無咁on9

推

PUSH

迫死咗人你好開心咩而家？

too long can't read

any summary ?

On9到震

好撚好睇

口德分+ 1000

咁而家死撚左未？

賣iphone8 果d都未跳

我都想知

仲有冇得收？

bin

誠收ipad

咪又係80後
利申我70後

收ipad

其實70後包曬80後同90後

炒車post?

你有冇聽過十幾歲靚仔比人叫做70後？

做咩又Pish番上去

推完未

頂見到個post就醒起開波個時撚到事主扯火